我屌爆你老母個高樓價政策

攪到香港 民不聊生
一畢業死儲爛儲 儲個首期
儲嘅錢 又永遠追唔L到每年嘅升幅

唔靠上一代幫手， 想上車 真係諗下就算L數
以前有樓嗰堆 按完又買多層俾
放租 俾人幫佢供，神經病，真係玩L哂
樓係用黎住架，Dllm

大家都係搵嗰幾皮野
有人愈黎愈富 有人原地踏步

成個香港剩係識炒炒賣賣
每界政府都剩係意識形態嗌下口號壓制樓市 Dllm,實質繼續同地產商 一齊炒高個市

全香港小市民、中小企嘅大部分收入
都係用黎交租俾佢地

我係地屌撚哂在坐咁多位自私閪
日日望住樓市猛升係度暗high
有無諗過我地哩一代
我剩係想要個竇落腳咋
Dllm......

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

攬炒救地球

機會，幾時都有，可以把握，可以放棄

樓市gogogo

樓市go go go 今次調整完畢，希望各位入左一轉貨

推

大把廢老手握幾棟樓 佢地死果日都唔會放 只能怪自己出生太遲 冇曬向上游既機會
換轉你係果班廢老有幾棟係手 你都一樣會strong hold 理撚得班後生訓街 最緊要自己有租收

打鳩高官 你我有責

點解香港要行高樓價?
因為大陸D官員、有錢人會部都要靠香港走資
咁大舊熱錢買樓，令到樓價上升，佢地見有錢賺所以再買多D
令到樓價不合理咁上升

點解政府唔做野?
有2個原因
1) 咁多大陸官員買左樓(中聯辦都買埋一份)，點可以令佢地蝕
2) 中國要好多錢救國，高樓價<=>高地價 埋地賺大錢=>大白象救國

總結: 一個賣港既政府，要犧牲全香港既人去幫中共續命

買左就算自住 個價跌一樣唔安樂。

想起肥佬湯文亮，唔知點解

所以點解咁多人出黎光復，每個人出黎的原因都不同。上咗岸有樓果d緊係無問題，身邊都有幾個fd因為房屋問題出黎表達不滿。

取消關係法咪一天光晒 港共係中共控制下一味得金融

Strong hold必贏已經係痴撚線
成撚日話冇地，呃鳩人
然後走岀嚟，成萬憶填海

中產必勝，撒回八萬五，依家幾層樓收租

各位買左樓未

屌佢老母臭閪 如果人人安居樂業 撚有咁多人出黎發夢咩 偏偏政府坐視不理 其實與其話外國勢力 根本係香港政府班狗官一手一腳做出黎 今次一次過民怨大爆發 港樓唔跌返3、4成我諗都平息唔到

最少一家庭一公屋

樓市爆能左

仆街正苦更加不起樓

跌市入左貨

攬炒是最大權利

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

攬炒

睇黎又要gogogo

拿，而家跌緊，咪又系吾入，講經咩

吾買，始終都吾會買

反而變左間接限制外地人買
提高佢地成本

到時d樓 全部600萬 折完420萬

6m樓下既賣家即刻hold起晒先

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

跌又唔買，Free比你好冇 ?

又可以gogogo

你俾唔起姐

欖炒必勝

炒樓大陸人死十代

屌你唔好亂來，一下次需求爆升，真係終極gogogo,增加供應同出條例等投資客無肉食放番d盤出來先係出路

即係政府比公帑資助地產霸權？

係，d團體全部弱智

所以香港先搞到咁

不過計下數其實好難咁做，當平均一單每人貼一百五十萬，10000人買就要貼150億sosad,居居成幾十萬申請sosad,到時一定唔止一萬依條數

成日發展新界東北、填海造地，就比人spin去利益輸送、未善用棕地，又點解決唔夠樓問題？

不過今次示威後好多支那同香港報導格硬話係樓價過高引起，就睇下政府會唔會拿地產商同投資客開刀

跌?邊度跌呀？睇過

上車盤，跌十萬8萬 就當調整完上車呀
無L玩喇

樓價高企只係結果
同送中條例一樣都係果
因係香港人無民主, 沒有一個為市民著想的政府呀

有真普選, 咪睇下選唔選出一個可以令市民安居樂業的特首同議會

因為真係關樓價事

你隻地產狗好L驚無生意呀？

你同啲大陸富二代話自己努力得黎既成果一鳩樣

係呀，我認呀
自問收入已經唔係少嗰堆，
同我一樣俾唔起嘅人大把
咁係咪社會嘅問題?

個世界唔應該係咁

AA狗淨係想推人入火坑賺佣架咋

大6仆街極都控制班地產商 控制下樓價。
香港班地產商惡撚過我地ga垃圾政府

出去睇下樓先啦ching

高位跌左起碼一成

你有冇出去睇樓先? 我就有

你可唔可以話俾我聽
2015、16、17、18 每年樓市升緊幾個%
哩一刻由高位微調一成係咪要皇恩浩蕩

跌左啦

你緊係有啦AA狗, 你唔帶客睇樓食西北風咩

點解你覺得大陸控制到樓價

你真係覺得 如果大陸想控制 會控制唔到？

我反問番你 如果香港政府想控制 會控制唔到？

大6控制所有野，香港政府可以控制到？

無錯 就係控制唔到 同埋 唔敢控制
因為香港政府比地產商脅持
再者香港無實質產業 靠 金融 地產 橕住
香港政府敢令樓價跌咩？
不過依家好似立定決心推冧啦
因為好似發現左原來樓價太高 一樣有問題

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

其實收撚哂d地

好快搞惦d野

係都買中資股啦 不過要走得切
香港公司間間垃圾 盈利無增長

依家就真係睇政府 係咪真係有決心啦
唔再比地產綁架香港

是共產黨不信地產商
同牛屎佬

一齊買咪冇事lo

都係果句，高地價唔係問題，你拎幾千萬幾億去起高鐵三跑港珠澳大橋明日大嶼先係問題，政府賺得多錢係好事，唔用返係d市民到先係問題。香港政府係做得好，就應該補貼市民買樓，將公屋居屋入息資產上限提升1-1.5倍，資助房屋比返木土人住。

無錯。政府d錢多到仆街。只要肯出下力就可以幫好多人上到車，，根本唔會攪到咁。好多市民都肯做肯捱。但離地高樓價攪到無曬目標。

本土*

高地價政策毁滅整個香港社會

起多啲公屋 提高公屋資產入息限額 月入萬零蚊 唔洗捱貴租 一年都有得去一兩次旅行 已經少好多人出黎

上一代就係自私
自以為安居樂業 天下太平
先害到我地要出黎對抗暴政
人地可以55 60歲退休 我地就要做到50歲
政府垃圾老屎忽一年有30幾40日假 我地得14 18日
佢地唔撚係自私 我地都唔撚洗咁慘
依家仲要話我地 收皮啦

跌幾多？無8成嘅話不了

酸乜撚姐 公屋撚個仔就注定買唔到樓架啦
私樓仔靠老豆幫少少首期已經輕輕鬆鬆
成日話支那人炒貴d樓 根本香港好多有錢人 幾百萬cash閒閒地
要怪就怪你老豆當年無大志貪玩唔買樓 同而家d租租一撚樣
懶係不羈看透世事唔做樓奴
蜜蜂vs蝴蝶個故事細細個就有聽架啦

不認不認還需認

終極大冧市已經開始

當年共產黨打擊地主起家，今日香港地產商圈地囤地，謀取暴利，連政府官員囤地波都加入一齊囤地，令香港人民不聊生，中央政府想平定今次亂局，一定要打擊仆街地產商，成立雙普選，等下一任民選出黎議會同特首一改香港所有惡策，咁樣所有香港人都會滿意，唔會再攪咁多事情，中央政府可以安心繼續攪2025，大灣區。

今時今日只有攬炒先可以救到香港

靠老豆，返屋企含撚喇你
就算我老豆一蚊都唔留俾我 我都心甘命抵
從來無打過屋企人主意
個社會就係扭曲左
先變到靠老豆老母係理所當然嘅事

就算地價唔高 最終都會炒高售價

咁矛頭起碼可以對準地產商， 去抑制佢
依家係政府根本無諗過哩個係問題

反而，猛叫人去大灣區發展
根本就係玩緊 ”物競天擇 適者生存”嘅遊戲

5系買5起
屋企話俾3球cash我買
問題系5撚值
10000蚊碗雲吞麵丫

如果死黎, 我都夠錢買200尺納米單位, 問題係,俾四百幾萬 買個單位 同我依家間房一樣 SIZE, 真係好過份囉

岩牙，禾刀系甘諗

地價和樓價冇直接關係

終極大冧市有解釋樓價如何計算

百零萬首期真係唔難儲，視乎你平時既洗錢習慣，搵2,3萬月薪係基本啦下話？儲幾年錢已經上到車

但借四百萬夠好多人破產

最好笑係連登仔個個見李嘉誠講一兩句人話就當佢神咁拜
呢啲人搞到香港唔係人住，點解會講到佢係英雄咁

721
831
新屋嶺集中營

用真普選民選出來的特首都有可能係另一個曾蔭權之後繼續玩官商勾結揸壓市民
始終係香港地產商d 勢力太大

儲1M 唔係真係除返開月薪咁易架

所以有時我會好懷疑 一個特首都係得卅幾四十萬人工, 點解個個會爭住做

唔係除返開月薪咁計
個人經驗，月儲至少20k，平時慳得就慳，計埋加薪4年已經有1M

買樓真係要量力而為，冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

合理化層壓⋯

現在樓價咁高
一般都要五六球先買到

所以死慳死抵儲到首期
又要輸比加息陷阱

d仆街地產霸權

日日都叫你買樓

但加少少息你就可以破產

元朗單支4球有找喎
人工唔高心頭都唔好咁高
知唔知咩叫壓力測試？
有呢樣野破產既機會已經低左好多

支持香港推倒重來

加埋租金管制
空置稅
產業增值稅
等班炒家炒得咁開心

當 公屋既綠置居 ... 三年轉售就賺左 145 萬
你就知 狗政府既所謂政策根本智鳩障 不知所謂 係真心香港人都會嬲 都會出嚟屌鳩政府 都會想同全香港攬炒

公屋嗰班年年都有 2, 3 次機會上車
又綠置居 又綠表
班低收入既人 反而仲多機會過 嗰班夾心階層 (白表)可憐人士

白表嗰班又要交稅 又無公屋 又要六合彩式抽居屋 仲要十年嚟無改善過

狗政府 同 班仆街地產狗 仲好意思話班白表人士自己唔努力 ?

景泰苑「癲價」的啟示

位於新蒲崗的景泰苑在2016年年尾推出，為政府首個綠置居項目。按政策規定，房委會不會回購單位，但容許買家根據持有年期於不同市場轉讓：由首次轉讓日期起計兩年內，業主可以原購買價將單位售予綠表買家；其後至第五年間，業主仍不用補地價，可在居屋第二市場按其議定價格出售單位予綠表買家；在購入單位滿五年後，業主才可出售單位予白表買家，或在補地價後於公開市場出售。

近日錄得的首宗景泰苑二手成交，為有業主將持貨不足三年的單位在綠表市場沽出，其單位實用面積為293呎，當年購買價為168.1萬元，現以348萬元獲綠表買家承接，帳面共賺近180萬元，呎價近11,900元。但由於業主持貨未足三年，故須繳付10%額外印花稅（SSD），即34.8萬元，故是次交易業主淨賺145萬元，即為購入價的九成。

條友本身係用公屋買綠置居 , 但竟然連公屋撚都低成本炒樓, 仲要 3 年賺返 9 成個樓價返嚟 ... 真係屌鳩政府個臭閪 ... 有冇咁撚智障 ?

理性討論
1）3成補貼 好難 但我諗會放寬一d按揭 政府唔係要壓樓價 係要d人易d買樓姐

2）假如3成補貼真係有 我敢講全香港d細價樓都會爆升到接近600萬

3）空置稅 講緊係一手樓

老實講 人係自私
俾著你屋企人有錢 佢話俾你買多層 你制唔制？
當然香港樓市真係高到好唔正常
但香港人工差距都好大 高人工果批人借得錢又多
而且好多老一輩／隱形富豪 一個手持幾層

呢啲都係地產霸權的推銷技巧

如果你有錢都會買大啲嘅單位

但係靚嘅單位都要千幾二千萬

好多老一輩都係按自住樓俾首期

買樓補貼最後咪又係樓價gogogo
仲要我諗政府d垃圾計劃又係大抽獎 真正幫到既又有幾多 抽唔中果班人 咪又係睇住d樓係咁升

依家香港人心態係 有錢就俾屋企人 冇樓既人買
我做銀行見到太多呢d客

無錯 根本無人反中央 我懷疑係江習兩派內鬥 有人刻意放假消息比中央 等中央行錯呢步 要高壓香港

所以今次終極大冧市

會係火燒連環船咁跌

仲有濕鳩鄉事會地契，每生一個就有權起幢賣成千萬既丁屋，全面取消呢樣野 分化鄉黑同政府

如果太多牛奶味，我今晚就屌你老味

真係好on9, 香港人日日係度討論樓價既問題,喺地鐵都聽到啲人討論俾業主加租

其實。要知道， 炒高的原因係有大量資金

這過億既資金從何來？

這萬億黑錢已經不再入境

住屋是民生必需品，被當作商品炒賣是違反道德

李嘉誠噤撚好又5見他discount 賣樓俾年輕人？

小朋友
試下諗下
當你用左10 年儲左首期
用左5-6球買一層樓

你睇野既角度仲會唔會而家咁？
講真， 到你買到層樓， 你就唔會想佢跌

好心收一收皮啦
上一代人上車一樣咁難
唔撚明點解個個出出黎做野1/2 年就話買唔起樓
何況而家收入咁高， 同女朋友/ 老婆一人一份
當20000/ 人， 40000 一個月
其實都過到壓測啦
第一層樓就想買dream house, 地鐵上蓋、 DLLM LA

好心腳踏實地啦
一面想樓價跌， 叫你人工減一半肯唔肯
想人工年年加， 但樓價跌到hihi, 諗下合唔合理
個個人都安居樂業、 個個有樓住？
用下腦啦， hk CBD黎， 你睇倫敦, new york
無錢咪愈搬愈出lor
接受現實啦， 住唔起諗下自己岩唔岩係香港住

絕會有地底錢莊吧....

君不見， 海x 買啟德， 人地尺價估一萬， 你萬五六掃貨， 市場嘩然！ 其實又係邊個搞亂房地產市場？ 盲既都睇到。 誰搞到香港民不聊生， 盲既亦睇到。
你班友仔冇錢買， 唔緊要， 大灣區大把平樓送俾你住。

多過過一間抽重印花
不過政府應該唔敢

屌你老母啦，依家住係必需品，公共房屋政策做得差之餘又益地產商，唔係靠大陸西走資炒貴啲樓，點會呢十年升得咁癲，香港啲垃圾納米樓，除左比人炒，憑乜值咁貴？得百幾二百尺要6球？

全世界大城市其實都係貴

無產想大崩盤
有產唔想大跌
沒有誰比誰高尚呀

上岸撚

冇錯講得好正確

人命冇貴賤 但 人有能力有高低之分

能力高拎得多d 唔係應該ga咩

就好似好多新聞有90後做生意 搵唔少 youtuber 有班人都搵唔少錢

一句都尾 講能力 際遇

既然日日係到怨 不如提高自己能力 終有日有人欣賞

住公屋 買咩樓呀

以前買樓一樣難，供到痴線，收入低，首期又難儲，美孚新邨都要賣廣告，唔係好多人買得起

基本生活需要
你話要去到社會頂端先夠錢入市嘅
咁個社會有無考慮過一般市民?

有資格拎公屋 唔需要咁頭痛

全民白咭綜援算9數，如果將來所有公司淨係藍絲先請都唔係一個差既選擇😌

香港新四大天王：《白卡，殘津，綜援，公屋》

食屎拉你

我屋企都系住私樓，值千幾萬，so what? 我地全家都想價價跌回合理水平！樓系住人既，5系用黎炒

有無朋友住倫敦、首爾、東京、墨爾本?
人地500萬買緊咩樓，我地500萬買緊咩樓?

睇撚見而家果d用6球買大西北既樓仲要供成世仲以為自己好撚勁，真系笑撚死

社會底層圍爐post
利申 有樓收租

個人覺得唔係 話無樓可以買 而係 通常 你買得起既 你都睇唔起

人人有屋住 係理想 但係大城市好難

我支持樓價跌返d既 因為真係貴 大西北都12000-16000
同人工脱節
利申 有樓s收租

不值放租
租金回報率低

終極大冧市都有介紹

根本大陸要死浪住佢市
一跌出嚟嘅問題佢玩撚完

利申有自住有收租，都覺得個市太唔正常，供應問題，唯有搵地加大公居屋數量同時提高公居入息上限，政府提供退休保障代替中產要靠儲收租樓退休

有收租物業快點賣

Lm

你睇下財政司、政務司揸左幾多樓、你就知政府想唔想樓會跌、成個行政會議夾埋有幾多樓？根本就係成班既得利益者

又系又5 字都未識打。

我有樓都想跌啦
但未黑心到跌到個負資產
跌番2-3成都合理

咪臭係 倫敦zone 2 4球有500呎一房 香港呢？ 唔知頭唔知路就柒少陣 你啲上岸撚睇黎都係靠父母自己俾雞屎咁少學人講大道理

呢個時間唔係講呢啲嘢嘅時候

笑死 香港樓價係全球第一 ，仲係到講上一代

仲要有一大堆人覺得理所當然

6球係上車盤黎

取消功能組別 地產商起議會無話事權 邊個特首勾結地產商利益輸送就罷免佢再捉佢坐監

加少少差餉和物業稅足以

完成第二次土地改革

同佢嗰啲智障講咁多都哂撚氣

佢既所謂眼界係 「自己既視野」
而覺得香港好病既人既眼界 係「社會觀既視野」

同佢嗰啲自私廢物撚講咁多野 真係哂時間

人類資源越來越少

冇民賤聯獻世派以前一直幫地產商, 冇呢個情況.

歸根究底, 都係冇雙普選. 地產佬只要依法, 我地只要有選舉權通過對市場制衡的政策, 我地先會有將來.

依家搵地產佬做代罪羔羊, 會模糊地放過左獻世派班柒頭.

呢個時間先係講呢啲嘢嘅時候

香港1000萬以上

記住 最多反你果唔係低層

係大學生 係青年 但係無父幹
做到所謂中層收入但係上唔到車果班

唔好再推咩公屋 4千蚊 學卷
要學生上到車 供三十年樓 個個負債幾十年
邊得閒反你 上街呀

到時點處理果班唔想起公屋既資本家，業主同議員？

投胎都係好講技術

我諗到時一話起公屋到時實有班反對派出黎遊行
到時肯定會拖慢哂成個社會

啲官唔係有地就有幾個物業係手

阿爺不信地產霸權

老共信唔信地產霸權關我撚事咩
到時成功左我地一定要清算哂班貪官，四大地產商同領展
玩9我地班香港人咁耐 攪撚到民不聊生
屌佢老味

成功雙普選？ 成功後 你點清算地產商 人地依然手握香港命脈

一切推倒重來，果陣沙士樓價咪又跌到仆街，之後太陽咪又照東邊升起，根本地產係塘水滾塘魚，只係將大部分香港人一世搵既錢聚集去地產商度，無增值架，唯一既增值就係起左層樓出黎，值層樓值咁多錢咩，其實建築費香港都係世界第一，係香港d判上判上判上判，d判頭個個過水濕腳，發到豬頭咁，實際落到工人有幾多，一切都係制度問題

屌你月經講足十年,
你地班友都仲咁好火氣

支持攬炒 反正冇出路

香港加緊息，依家政治濟環境同息口都比18年下半年差，有乜理由私樓價仲高過18年，所以樓價一定要跌。

你可以選擇妥協
但 我地並無打算低頭

但係資本社會個玩法就係咁 弱肉強食 唔覺得有咩問題
你依加反然係追求共產社會玩法
按照你道理
你反然係應該比共產黨完全控制比佢干預先樓價直插

政府本來就係應該以人為本
連本地市民基本需要都滿足唔到
純粹追求經濟發展
根本就係出賣、趕絕本地人
弱肉強食確實係引入好多人才
吸引好多外來投資者呀
四方八面嘅洪水猛獸個個黎打滾 黎獵食
而土生土長嘅小市民勞力換返黎嘅，
成為佢地嘅資源之一
佢地，坐享其成

香港雖然係一個國際金融戰場
但 亦都係無數小家庭嘅屋企
可唔可以唔好用我地黎做祭品
去換經濟發展

但係大把人同你同我一樣土生土長
靠自己賺首期供樓比比皆是
再者一個政府追求經濟發展唔覺有咩問題
一個政府無錢 無基建 無公屋 居屋起出黎比市民住
到時大家等食屎
但到時都突顯左依加個政府有錢但都做唔到乜
但都有佢困難之處

第一 新界大部分可發展農地都已經比鄉黑同地產商收起左
你係政府 你入唔入局先？所以依加中共出聲比壓力地產商我覺得係好 亦都係唯一既好 等收回土地條例易行啲 同埋推空置稅都好事黎 因為食屎既係地產商同依加放唔出盤既業主食屎 所以你應該屌既係地產商同新界班鄉黑

第二 基層市民更加唔應該反明日大嶼. 雖然好多人屌明日大嶼用立稅人既錢去送中 但係我想講 水份就一定有 但香港人係需要呢啲地 荷蘭同新加坡都要填海 你同我講香港咁細唔需要填海？唔好玩我啦 再者 你發展埋新界啲地 人口都會一直增加 遲早有一日會爆 咁唔通到時先再諗填海呀？你想你下一代再經歷涯貴租上唔到車年代咩？所以你要屌既唔係政府個土地開發小組 而係直接屌鳩每日一百五十人 呢個先叫解決方法 到時多左地易左有屋住 大家自然會願意生育 到時明正言順 唔需要咁多外來人口

但當然填海都involve environmental protection 問題
但我相信直接參考現有國家咪容易解決

最慘既係 中產 稅又比得比基層多
福利又無得享 公屋又你地住
點解我地要比多啲先？
邊個群組先係坐享其成果個？
根本都唔係要追求民主 基層係追求共產黨統治

無論每日三百個又好 高樓價政策又好 其實目標都係溝淡真香港人 香港人渴望民主自由既心太強 而且洗極都洗唔走 所以政府先想加速洗走我地

所以上面見到有人講咩要支持明日大嶼 之後有土地就會增加生育 就可以停每日三百個 呢完全根本係痴撚線 根本一日香港仲有人講民主自由 每日三百個都唔會停止 而高樓價政策 本來目的係想迫走d 香港人去大灣區 令追求民主既力量不斷下降

香港既房屋問題根本就係果一日三百個造成 一日三百個 一年就十萬人 十年就一百萬人 等於明日大嶼既目標居民數量 每日三百個唔停止 起幾多個明日大嶼都唔會夠住

本來無咁多150 個 香港人都3年上公屋
居屋合理價錢 比較易中

而家公屋 收入要求得 新移民合資格 還要排6年以上
居居 期期超額幾百倍 難抽過六合彩
租金 無管制 窮人任人宰割
私人樓 就比大地產商 操控供應 儲地 儲單位

政府一句不干預市場 就收工

不干預市場既話管咩黃牛飛？人地早排隊買到你理撚得我賣幾錢，演唱會呢d唔太影響民生既你就干預，樓呢d咁影響民生既就唔干預。你早幾年出世你買到，抵你賺，新樓你有錢排A隊大手買十幾個單位，抵你賺。我屌你老母啦，唔干預..

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

唔係得資本同共產既, 仲有一樣叫社會主義

7k for a house like a cell and you really think we out here scared of jail ?

繼續GOGOGO

笑撚左
政府係收一手樓空置稅
放唔到盤既業主點食屎
溫下書先

仲有入咪撚野局呀
政府收地起屋有推逃犯條例既決心一早攪撚掂啦
事實就係唔想推低個樓價

填海填得黎足呢代後生已經玩撚完

笑撚左
唔知你中產咩定義
但大撚把窮人都住唔到公屋

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

但五大訴求冇一樣關高樓價事

你都縮返埋自high吧啦

個市已經冧左

唔想推低樓價 係你個人既推測 唔係事實
再者 玩完 係你自己問題 上唔到樓係你廢
唔好講咁多經
唔填 你後幾代玩完

咁住唔到公屋 關我撚事？
係佢人廢 點解稅要比佢地更多？

乜你要儲十年先夠錢買5-6m樓咁廢？

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

我唔生咪無後幾代
你後幾代玩完關我春事
你呢條友下下將自私自利發揮到極致
根本政府都唔撚需要存在
Cut晒所有福利
一句關我撚事 唔駛討論

真

真 睇得透既邊個想自己下一代生活係咁樣既社會
後幾代後幾代
後幾代有都俾大陸狗趕晒去大灣區
仲L有得係香港住

最好稅局庫房直接同中共接軌
日日派班死蝗蟲入你間屋產卵
仲要你買多間屋起明日大嶼
話你唔感恩 要不是中共
正一自L私仲聲大大

迫政府實施一個家庭（子女30歲以上或已婚可視為一獨立家庭）只能持有一物業，家庭多於一個物業每年抽租值50%稅，咁大把業主放返個單位出黎，公司持有物業如股東相同既同一處理方法。以上政策實行到，大把持投資物業既業主放樓，供應多左，樓價下跌，多人上到車，少左人排公居屋，排公居屋人士上樓機會大左，中低收入人士都照顧到。損失既係一班本身有自住物業既投資者，香港住屋環境極度惡劣情況下仲要手持多個投資物業既吸食人血饅頭既香港人。
唔好話要保障香港投資者利益，上星期港交所停機，全港幾多投資者損失，又唔見政府保障佢地？又唔見罰港交所，賠償利益受損投資者？

樓價只有Gogogo

go to hell 就有你份

今晚同和黃一個銷售部同事食飯，佢叫我唔洗急，未開始跌，下年第一季或最快年底黎料

此書有分析前因後果

不要太多借款
大家要積谷防飢

佢話和黃都有做地產，不過係大陸既項目，香港既用返長實做，但佢識長實入面班人都話今次香港樓跌緊，差在幾時開始

2019榮景已完

陰跌租返幾年慢慢等下先，唔使急嘅 租樓嘅機會成本咁低

有樓嘅加按繼續買，無樓就睇人買樓增值

90後00後 無父幹真係慘
但係70後80頭就唔抵可憐 做咗咁多年連一層樓都無

為支援青年人置業，基金會亦建議政府善用每年龐大的地價收入一部分，為首次置業但不符申請居屋資格的青年，提供免息貸款。首置者自付樓價一成作為首期，政府提供樓價三成免息貸款，加上銀行按揭最高達樓價六成，即總共可借樓價九成。計劃會設年齡及入息資產限制，樓價以800萬元為上限，不限於一手或二手樓，包括已補價的居屋及租置屋。基金預計貸款可受惠至少一萬人，每宗最高可批出達240萬元貸款。

所有兩房同我推上8球

多謝董伯伯

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

連登仔仲聲稱佢最強黃絲，實際系佢地班大地主搞到香港民不聊生，一早部署好囤地，搞到香港無曬地發展，要系佢手上買翻地翻去。

講香港後幾代的話
就唔好focus香港啦
要就focus全中國
因為到2047
一國兩制保證期過左
基本香港等與中共接軌

仲有未來幸福決定在科技上
講下幾代幸福的話

房屋問題反而不是重點
重點絕對係環保問題和人口問題

想幫呢一代就講政治和房屋供應
想幫下幾代就做環保撚好過

不過真環保唔係講慳，而係講科技進步
要搵到及開發到可再生能源和清潔能源

其實中國人口只會越來越少，人口唔係問題。

♻️其實都唔係，文化先係大問題

人口可以在將來反彈的。

甚至可以係，
因為中國生育比率太低，
中國覺得人口太少，人口老化，以致人類文明和科學技術無人承繼。之後就推出大量鼓勵生育政策，最後造成反彈，年輕人太多，人口過多。

唔令後生一代一世負債做樓奴

脊共產黨點樣管治？